[Mnet] <IDOL SCHOOL> 討論區 (3) 推到完場

!! 歡迎加入IDOL SCHOOL討論區 !!

簡介：《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練11週，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

入學生名單：

* 솜혜인於初放送決定退學。
。
部分教職員名單：

(由左至右起介紹)

金希澈 (班主任)
13年長壽偶像團體Super Junior成員。
偶像學校學生學習夥伴。

黑眼必勝 (總製作人)
TWICE《Like OOH-AHH》作曲、作詞，《Cheer Up》《TT》作曲。
Sistar《Touch My Body》作曲、作詞。

張鎮永 (音樂老師)
SM娛樂專業聲樂培訓老師。
前SM娛樂男子團體Black Beat成員。

朴俊熙 (舞蹈老師)
女團圈內名舞蹈家。
GFRIEND《Rough》《Me Gustas Tu》等創意編舞老師。

。

相關影片：

校歌《예쁘니까》MUSIC VIDEO
&t=4

校歌《예쁘니까》LYRICS VIDEO

M COUNTDOWN 特別舞台

Whistle 舞台

Me gustas tu 舞台

。

新post留名

留名

btw, 點解個個都唔想開post

原來有新post sorry

LM睇恩英天空逆襲

遲左一步

我都係想睇佢地練習多過睇呢啲…

智媛 彩瑛 智善 蝦翁 賽綸 sky

雪寶ig明明現場有表演睇

呢度冇人知憲pick?

娜妍

留個名

彩瑛整親眼

真係無一點都播唔得完

彩英 荷英 智善 詩安 娜京 恩英 素明 海印 .. 加油 !!

我都想知

啲聲軌唔多對路
我覺得有播碟嫌疑

陣間拉布都有排拉
而家都10點9

件衫好柒

係囉 唔似live

套衫唔襯首歌

彩瑛表情

Pinocchio 全曲冇剪出嚟嗰段咁好

希望有音源
好鍾意小木偶首歌

如果智媛出唔到道 呢隊嘢我夠膽講一個vocal都無

應該今晚公佈

海印排名踩界
Seoyeon偏rap
其實係…

正wo

以SMTM慣例尼計啊吓

好擔心

竟然唔係幻想擺最後

好似想速戰速決 突然播得好快

Mnet剪輯
戲肉先黎快轉

好聽呢首

等睇好似同一個地方咁 做各種舞台效果比親生女

好聽 不過gfriend味真係太濃

係有dd

如果唔係墊到好似播帶咁 就係神舞台

幾好聽 不過套衫有啲顯肥

一開始都以為又係Iggy Youngbae作曲

今次冇喎

btw 智善Wink

樓上巴打講得冇錯
真係似播碟, 趙宥莉明明老牛聲
點解無啦啦好聽左

智善個樣好淫

蝦翁好似好緊張
智善好正

清純又得 性感又正

件衫著到狗竹同假有情好肥

btw 點解會將Magical放到最後

呢組成組都好正
智善 蝦翁 賽綸

所有老師個樣都好擔憂

冇人揀

幻想歌唔錯 但配多個主唱同跳舞再練個幾個禮拜應該會好好多

呢三首會唔會係佢地嘅出道歌

按101既經驗話比我知唔會

又全黑

Sky,sian

詩安 Natty

恩英，SKY,Natty

賓sky

咁多舞台效果

呢組先係真 親生女

overall我覺得最正係magical 隻舞幾型歌都唔錯

係 海印

每組出三個嘅話你地會點揀

我覺得表演順序調轉就係表演質素

表現最好係呢組
有真正女團表演feel

skybb又喊

第三組最有FEEL

係 極眼淺

喊好過早期禁強勢

明明好似好強勢

Tasha

Magical恩書換智媛 本來9Pick係佢地加娜妍TashaSia 但我仲會想加多個多喜

撐sky

開頭都唔中意佢
呢幾集見到佢啲真性情就知佢係俾人惡剪
好想佢出道

恩英 荷娜好正
要出道啊

Same here

Sky真係越睇越正

今次有無上升卷

Same here x2

X 2 有顏有實力

其實我好想我啲pick出道
但唔多想佢啲隊友係依家上位圈啲人
好矛盾

又催淚

可能聽唔明所以喊唔出

前半啲剪輯冇乜學校感 到後半先有太遲啦

女仔真係好睇啲
感情方面，同老師既交流都好真摯
之前睇S2完全唔覺班仔同老師關係好

追左幾個月終於完好唔捨得添

但真係起哂雞皮
畢業典禮+課室+bgm

合唱

好擔心假有情會逆襲

要逆襲都係Magical其中一個人先啦
信我

韓國咁少人睇 石油王應該會好易推到自己pick出道

雖然假有情係有進步
但真係零好感

一星期連2首歌，大家都勁咗好多

墊到咁冇得唔勁

未播已經有晒預感會爆冷 好驚mnet黑暗兵法

陣間好似上次咁
列個中期投票10-13名出來
幫佢地谷票

不如大家估下黑暗兵法落邊個度

公布未

btw, 有冇人好奇過會改咩團名

SMS投票唔係完左啦咩

呢招真係世界級

乜有開咪咩

裴氏加油

下part公布了

其實今晚啲歌都幾好聽

黑暗兵法李海印CENTER

恩英

廣告

終於要來了

巧撚緊張🤐

智媛 智善 賓sky 賽綸 彩瑛 蝦翁 海印 恩英
出道啦

拍爛檔比G1入
我好想恩英入但係...

黎啦黎啦

幻想幾時出音源

好撚驚啊屌

Yes arrr

海印恩英Natty智媛詩安Sky

Fromis?

fromis

Fromis_

其實團名有冇底線

應該要咁寫

FromIS

屌，標撚哂汗喇

好緊張

真係好緊張
個程度唔比佢地少

屌我震晒

點解唔係第八開始公佈

聽到呢啲bgm就知拉布時間到了

molamola
Natty

娜京 Natty

又玩呢啲

2選1

乜撚野事?
咁樣西兩個出來2out1?

Natty 第10就真係好慘

好似其中一個係第9

拿鐵一臉生無可戀

仆街2選1

咁應該係娜景啦

Natty

娜景都第9

屌-6到

娜京第一個

5

咁樣好殘忍

可唔可以唔好兩個兩個捉出嚟

實係娜京架啦
Natty邊有得鬥

咦唔係喎第5名黎既

係wo 但個bg 寫9

Natty好慘

Natty你仲後生

咁樣玩好仆街
兩個心水pick比人嗌出來都唔知點算好

原來倒數緊人數

13

D囡如果同班鐵腳一齊出黎都應該知自己foul硬

Fake 晒

叫natty出黎做咩

啲女都喊哂

屌你老母攬都唔攬下就笑住衝出去
mnet仲要natty企係到再宣布多一次收皮
痴撚線既咩

朴素明定狗圭

真係爆冷

圭利可能入

屌唔撚係呀

呢三個我估gyuri

希望狗圭

素明啊

唔係2out1喎
係跟番上次公布邊18個入果個玩法

會唔會3個都無

咁可能三個全滅了

會唔會三個都冇份.....

會唔會又一次foul 4個

唔好啊，我要素明

會，原來照番上集個玩法既話

恩書14

恩書

呢個勢似狗竹有份

素明

唉 恩書

入啦

有冇公司可以包起Magical全組

好似上刑場咁

恭喜Gyuri出道

唔想假有情入

估唔到

狗圭

圭利！

奎利

Sky會唔會就咁冇份

咁另外7個大概都估到

條線好勵志

原前9要擔心囉

圭利第9
死囉, 前面果埋隨時有人墮馬

圭利第幾？

9

海印你唔等得架啦 喺呢度出道啦

Sky 點夠白知寵黎

屌 呢組擺明死剩白知憲一個

Sky

屌
知憲 荷娜
唔好啊, 我兩個pick啊

集氣Sky bb

Sky 集集

恩書 Natty返去JYP算啦

skybb我真係好想你有份呀

sky,魚餌

16三人組會唔會全滅架仆街...

yuri強顏歡笑

有機

一定要sky 呀

Yuri 15

假有情

G1真係好危險, 尤其狗竹第9

sky唔好18啊

molamola

睇個勢似係G1打海印 兩個都唔想佢走

屌

啊！！！！！！！！！！！！！！！入左呀！！！！！！！！！

再見

知憲
第8好危

趕得切直播睇

海印好危險

呢個都預咗

遲啲連登fromis post唔會見到我

攝埋第8, G1又少個位

其實佢唔擠對笑眼出黎都接受到

Sky要出道啊

恩英好驚冇呀

same
只會追原pick

節目都冇人睇，邊有人開po

白唔好再擠笑眼啦

屌好慘

Sky 17

第17仲拖人禁耐

17....

會繼續推偶校post 推到仲想做idol嘅出道

屌好似比人公開處刑咁

荷娜17!???

我屌你老母啊, 食屎啦

我屌你老母

Sky今日真係好靚

前9到底邊個比人擠出黎

molamola
恩英 詩安

skybb

瑞妍入硬

等打靶咁

呢組冇乜懸念

裴將軍

要有

係咪推佢做隊長啊

恩英啊

恩英個樣已經預左唔入, 仲要安慰fans

詩安啦

李海印會唔會係jr 2.0

恩英已認命

瑞妍

屌海印真心危 之前都係靠上升劵

瑞妍得第7

無左賓sky唔想做人了

瑞妍究竟點解會彈到上去
仲要第三

佢尾段個勢邊有當時JR咁好

跌左好多
好彩入到

Agger

對奸到咁嘅假笑眼入到我屌你老母

agger

而家先發覺出道個批都冇櫈坐
集體罰企

恩英得18

恩英18..

恩英爐主

屌mnet又係咁撚班女

想死
佢今次出唔到道應該放棄做idol

恩英包尾

恩英18!?
做乜鳩啊

恩英咁樣好dumb

淨返幾多個位

唔使再睇了

屌，裴將軍咁正都得18

Sian

點解要咁對恩英同Natty

連班老師都生無可戀

韓國人識唔識投票

屌你老母韓仔咩taste 笑眼入到賓sky入唔到
好撚傷心

喂，屌你老味咩
鍾意果啲全部16,17,18

徒弟空姐排名仲高過師傅

賽輪vs 彩英

賽綸落馬？

呢兩個入梗啦

估兩個都入到

兩個都要入
唔係呢個女團無 追嘅慾望

2個都要入

第6名, 一係G1一係彩瑛
手心手背都係肉點揀呀

彩瑛又寒背

賽倫要入啊

賽綸

真係兩個入

彩瑛

彩瑛都要入啊屌你老母

賽倫3

第3

賽綸第4

結論係之前啲投票冇撚用

海印

1，2肯定宋同盧
4唔知邊個

不如快d讀左智善算啦 入硬

智媛

仲有邊個未出黎
G1 海印 智娜 智善

希澈個樣好悶

智媛同海印爭一個位

佢似想死多啲

2個都想入

揸手幅嗰幾個冷靜到

海印智媛爭第6

手掌又係肉手背又係肉

智媛啊

智媛定海仁....
點揀呀

剩 1 2 6 ?

加到十個人得唔得呀

后位之爭

兩個都穩陣

爆冷係空姐就好笑

咁快開第一？

屌，呢兩個訓住入啦

一位寶座之爭

呢隊無左賓sky真係差咁啲...

而家好似係爭第一
係人都知佢地入硬

想死 開左第6先得唔得

咁呢團真係永遠都唔推

唔好睇了

唔係冇可能

智媛同海印兩個都好鍾意

智善

點解啲人可以咁冷靜

倒米成功？

智善no.1

盧智善第1

智善一位

海印 智媛

智媛vs海印vs空姐
等睇fromis車禍現場

ah choo改變一生

係咪得返第6
私心想海印入
但智媛入去做main vocal好好多

Agger ah choo開始上位

智善比較適合c位 雖然都好鐘意蝦翁

要買多一個封面既巴打揮手

mnet識玩
留海印智媛壓軸公佈

最唔出名果首反宜令到智善登頂

點解大家會中意盧智善 蝦翁

點解迫唔走笑眼

我反而唔係好get到蝦翁

絕對識玩啦 屌佢老母

我兩個都get唔到

海所啦
呢隊無隊長

牙肉其實唱歌同跳舞都好廢

笑眼根本唔應該入

一場鬧劇
智娜入啦 我想睇更多的戲

3個都好鐘意

屌 同你一樣

我跪係度喇, 比海仁出道

點解大家都唔鍾意知憲

智媛一定要出啊

一齊

如果睇樣，寧願智娜換娜京或者笑眼

海印今次再失敗應該就玩完

牙肉+假笑眼

SIXTEEN 全輸

好撚殘忍啊屌你

智娜10

冇入嗰個好慘 好似剩返11 插水

自膠

做完話題就俾mnet棄

係都要留海印智媛
一鳩講邊個出咪得

想死

其實我唔想我啲pick入fromis

廣告..

屌你老母

好心疼

我屌你老母 賣廣告

屌你仲要廣告

屌你老母仲得閑食漢堡包?

屌頭先兩個都崩潰邊緣

Mnet真係好撚仆街

唉,海印

我都崩潰
兩個都好想要啊屌

我地d取向好似

我真係忍夠白知憲喇

跟本應該走撚咗笑眼

支咪係海印度

韓國人係咪好鐘意呢type

下

智媛得左啦

屌海印

海印...

金Samuel

仲要睇仔睇女都似

可唔可以MrMr組4個出道

海印……

有冇公司可以簽走Magical全隊

g持

屌
我唔係唔想智媛出道
但海仁做錯啲乜野！

屌其實娜京同笑眼都唔太值入

以後要買多隻碟啦

唉 真係兩個都想要

11....

屌你海印

李海印idol生涯玩完

仲後過智娜

李海印裴恩英同Natty做錯左啲乜？Fuck Mnet

好矛盾 兩個都想佢地出道
一邊開心但一邊又好可惜

搵間公司簽左海印，sky,恩英，智娜，素明，詩安啦，反正唔會貴得去邊😰

屌 on9

屌Natty返唔到JYP可以去邊

海印返hywy同秀賢一齊出道啦

點解笑眼要霸住個位

Natty根本係純粹消費用途

出道機會又一次從眼前溜走
呢段時間辛苦曬

屌好撚灰呀!海印入唔到

咩料啊

因為玩育成
海印原本就勁進步一定少
咪俾啲垃圾笑眼上哂位

好感嘅member都冇

natty同海印……唉

屌提起hywy就扯火
DAYDAY已經唔知去撚左邊
還我珉柱 還我theark

如果係produce 101就入到，好諷刺

依家先公佈票數

有冇咁少觀眾
影黎影去都係果幾個

本身第時抽卡除咗唔想抽到敘延外都沒差 家下多咗個

唔怪之得唔公佈

睇唔切

海印做左7年練習生
唉

好似冇上十萬

好擔心海印
之前佢有精神病好返冇耐就參加is
而家仲要比人撚到完場

換俾人囉 白妹妹向連登以外人氣都ok ge

賓sky喊到

仲要好似已經乘大咗

唔好撚比我批中
dayday已經胎死腹中

少到

同你換

我諗佢地無約 應該好快有人簽

諗起baby kara條女…

海印好撚慘!!!!!!!!!!!!!屌

覺得佢會放棄……

呢隊係咪叫fromis

唔好呀

海印好似看破紅塵咁

you jump i jump

DSP正仆街 BK根本可以包一包出道

痴撚線架
班韓仔有冇考慮過海仁既感受
玩兩鋪選秀都出唔到道

還返海印同Natty比我啊

7年練習生，2次出道比賽……
真係好慘

預咗賓荷娜入唔到
但佢企係度等死果陣流馬尿真係好慘

下星期係咪有出道團綜睇

好似係

老女人喺呢個節目都係等死
撻莎natty海印

明明就好多人靚過好多已出道女團 要咁樣選9個真係唔公平

有無人願意做貼主

Tois

我啲Pick啊

推唔落
冇個鍾意 連唯飯都做唔到

海印之前已經有恐慌症
今次咁搞法真係好擔心佢

未得閒睇 淨係睇左小木偶
完美破壞左首歌lu

希望mnet之後所有選秀節目收市率低
最好就執埋佢

本來想聽車禍現場
點知播碟嘅 屌

實力都係添
真係冇諗過荷娜會咁後
除左圭利真係冇乜邊個係反轉

咪撚再選啊
選撚到我高血壓遲下中風

我係咪唔應該期待idol有舞團實力
屌 應firm唔firm 人地食up beat你就變左跳
成班無食飯咁軟手軟腳 連pop都廢9事
我想睇示範片個幾個跳啊

咁巴打點睇Magical

話撚左之前啲排名上升卷冇撚用 比fans鬆懈下再一下送走你

上升卷有幾可做過野
除左叮走前民推雪寶嗰次之外

中間有一兩集無上升卷既排名已經預視到
上升卷除左用黎留多一個星期都無咩用

其實真心海印無輸既理由
故勿論produce101個陣
佢既實力完全係超曬班
又跳得又唱得
樣靚又身材正
又識帶住班妹
所以mnet你真係執撚柒佢算啦

你指票數？

睇多次幻想 發現其實跳得好亂

衰左老 韓國黎講算係老

仲未接受到笑眼入咗

IBI五個而家得彩暻撈得起
剩返果四個組一隊出道好唔好呀

真係覺得好可惜 唔想海印咁樣就收皮

唉 覺得佢唔會再想做idol
好似連個天都玩鳩佢咁

果幾隻歌有音源未

原來推左咁多版

dayday分分鐘胎死腹中

都未係重災區
隻舞本身都7.7
係delay carn同大細邊出事
淨返個隻先難搞
唔知以為上緊studio既beginner堂
睇到我頭皮發麻啊屌

笑眼換全何一個都得啦
講樣無樣 講實力無實力

惠里幾時簽新公司
如果有公司想捧佢可以喺偶校捉幾個同佢組團做佢啲洗腳婢

前排有人講過秀賢ig個bio del左hywy幾隻字
所以應該玩撚完左

入左就入左 都變唔到D咩
都係咁撐

嘩屌...差果七八十票...

Fromis_係咪一定有底線

結論:資源錯配
廢柴攞好歌 有實力既首歌7.7
泡仔請繼續膚淺 過多幾年kpop就收9皮

係唔撚撐架喇咁點？

啱聽...
人氣唔夠就係人氣唔夠
幾多張上升卷都係冇用
大家面對現實

你咪唔好撐 冇人拎住把槍指住你個頭叫你撐
我睇我事

現實就係泡仔眼盲
Kpop已死

有無人開團post

大不了唔追
多數出道之後人氣會變 大家放長雙眼睇

我同意泡仔膚淺呢句
但Kpop收皮講左好多年喇巴打
而家一樣有地位

Btw 之後準備出道節目好似10月20先開始播

等緊人開 不過咩資料都未有

鬧極都會一齊追

我唔介意開
不過會唔會太快

Wiki已經有

你都識講你睇你事
咁人地講2句就彈出黎話都係咁撐好撚威？
明明唔撚鐘意都要逼住團飯好撚慘架

會有低潮期
但你話完全收皮就真係唔會
無論如何都會有市場

越黎越細啦
都係快d娶彩瑛bb返黎穩陣

你又唔洗咁激動 又冇話好威
我話我撐 發表下自己意見姐

你唔洗咁燥既
佢果句「都係咁撐」我覺得係講佢自己啫
佢都冇話要你地撐埋一份
係你太敏感

Sor可能我真係太憎佢
大家連登手足原諒我啦大佬

乖大家都留一線
我都有個好憎但無入

開定差唔多啦 港豬好善忘

黎 錫返

定爆埋呢個post先

又得

方圓巴打之前係咪有響IOI post
消失左咁耐唔入來

由101就支持海印到依家
16歲做練習生
到依家23歲比人笑老都出唔到道
可能真係冇idol運呢樣野
依家淨係希望佢開開心心
唔做idol做ig網紅都好
個病唔好復發就得

有人認得我 好感動
無追開pristin宇少個d所以好少出聲 但有mon下post

衰啲講句
海印同智媛二揀一個時
我係好想智媛入

去到個個moment我真係好緊張
G1入到個下我大叫左出聲

如果智媛都入唔到就陰公
冇VOCAL

一路係到計住第9,8,7都無左, 心諗死硬

我梗係認得你
我改左名唔知你記唔記得我
仲有之前係高達,拉打post都見到你

海印唱歌都好聽呀

智媛唔知點解係愈睇愈吸引

喜好一致 我記得呀
我會多d入黎吹水

16個陣真係無留意佢
但idol school佢好正 d綜藝感又得

方圓男神都認唔出就真係自打patpat 10下先好返黎

咁始終海印似全能多過似main vocal嘅 (恩英雖然有上magical高音 但我都係咁諗)

btw 唔該搵人包全組magical + Tasha + Vocal高級

ibi班女好似好邪咁
唯一出到道嘅彩璟都係搞左n次先成功
sohee間中上吓綜藝咁
惠利冇公司
小強個團凶多吉少
海印比mnet撚

終於有智媛飯 成個post都係海印

連登巴絲集資

唉海仁爭200票

我呢d小薯仔
公仔就真係無人唔識啦

海仁47250係咩野票?
比上面2個高

事前網絡投票？

表示得罪唔起海印飯, 唔敢亂講野

。。。。。

認得頭三個韓文, 應該係直播投票

就係因為太耐冇見你趁有機會咪問下你
仲以為你唔同大家一齊等4年

嘩呢個團可以唔使追

等 點都等呀

海仁入唔到都好事黎既 反正呢團野真係冇乜實力 算吧

李賽綸 970107 宋荷榮 970929 張圭利 971227 朴智媛 980320 盧智善 981123 李瑞妍 000122 李彩瑛 000514 李娜京 000601 白知憲 030417

直播投票 事前短訊投票 好似係

去左睇con無睇is live 如果唔係實睇到喊

但我認得「升班送」果三隻韓文
唔係果欄先係直播咩?
求指點

反而想知邊個做隊長
唔通又搵賽輪咩

左邊 online 右邊 生放送

彩瑛 or 智媛?

好多海印飯

唔係話第一做隊長咩

直播投票贏左都照出唔到道

第一係c位+kp+單人封面

唔係killing part同centre炸咩

其實出道個9個除左笑到心寒個個
其他我都可以做飯

畢業歌上架了

咁快 唔知另外三首會唔會有呢

唉
娜_

但奎利豬 智媛 彩瑛入到 好感動

我自己鍾意睇笑眼
見到大家咁憎佢我都唔知講咩好

笑眼其實應該得韓仔鐘意

其實冇咩所謂,你有你鍾意,佢地有佢地屌
本來大家心入面個名單都冇可能一樣
都係趁節目完呻下姐, 你估真係咁得閒追住佢黎黑咩

係咁loop 1:40個part 好型

Agger 可能睇睇下飯埋佢都未定

唉 但恩英好慘 成日係中位游走
最後仲要最尾

賓sky都係

我真係冇咩所謂啊
所以先話唔知講咩好
只能無奈

啱啱先發現原來智善個組六個出五個

其實都會一齊追
都未至於討厭佢
佢唔格硬擠笑眼都ok
如果假有情入真係成團棄

有bug wo
咁又係既 94年咁老 倒不如去拍劇好過啦 仲諗咩女團出道

智娜第10恩英18
點解睇親啲選秀野 啲推永遠入唔到 燈死唒

11人團就好

琴晚個集收視都係0.4
提一提101s1 收視4.幾

幾時有中字
唔敢入post睇大家d留言

最快都應該要下奏
之前幾個星期都4 5點先有

大家快啲follow

諗諗下好大機會係年紀問題 話晒笑眼都03 相差9年形象好難有一致定位
鳩估：又或者係暗地裡海印自己放棄 知道如果成班妹妹出道自己會好突兀同mnet講左
其實身為海印飯睇到好多蛛絲馬跡 覺得佢後期頹左好多
特別係琴日流出讀十個星期前既信果段片
睇得出海印預左自己收皮 一啲都冇好期待出道既感覺
sorry for 1999
真係好心up

..........

其實諗真啲海印唔算好fit到其他人
我諗佢自己都覺所以都feel到佢半方棄狀態
佢最尾個樣都唔似好絕望
反而Natty個樣真係好傷心
真係好心痛

真係慘無可慘
真係Who fuckin care

0.4...

希望佢地之後上綜藝可以吸翻啲飯

btw10月好多野追
the unit mix9 sixteen s2

有無idol school all mb ig list

Sixteen s2 男定女？

你上idol school wiki拉到底有

出新男團呀

thx

淨睇女
Somi咪有排

我都係女團>男團
btw the unit /mix 9有男有女

迷憲黨入黎撐一撐場

估唔到奎利會後上ko埋海印

憲

見到佢入個下同佢自己反應一樣 不過下一秒就覺得正路
近呢幾集多左鏡頭又進步左

反而素明入唔到好意外

睇到超多人都心疼海印時真係百感交集

素明都係反底後上
前期dup到接近退學邊緣
能夠捱到最後都算係咁

智娜明明入過前9 反而最後彈左出黎

PD幫咗好多，明顯地「前9」穩定咗之後，就開始幫其他人，雖然幫助唔大，但見到鏡頭明顯多咗嘅

小明d表情係幾到位

一開始覺得素明同詩安好似樣
真係一開始

奎利都幾有潛質既
睇之前hush同埋rough都覺得佢可塑性好高，歌舞實力穩定
抵佢入既

明明詩安step同埋最後個stage都好有明星相
雖然實力唔係話非常好，但都穩陣既
佢應該都會有公司簽

佢真係太大隻

呢個先係佢既賣點

佢同101 大隻妹既形象有d似

Step同Magical有少少girl crush味
不過個骨架真係好大

唉。。。

一拳打死你

101大隻妹有得瘦
詩安係骨架大
不過睇佢上台都幾好睇

靚到

我個mon好多口水

智善真係靠ah choo彈起
之前完全唔顯眼

係 之前鏡頭少完全無留意
但真係愈睇愈靚同順眼

出左中字

Thx

智善真係好靚
對眼楚楚可憐咁

如果真係出第一隻碟 應該好易去到簽售
我要見知憲BB

應該開心定傷心好

去同我bb求婚

新團第一隻專易入應該係正常既 我諗
女團又唔會好像男團咁癲
Gfriend依家都係20隻專左右
有幾多隊會好像twice咁痴線

好想知憲bb瘋狂對住我笑 笑到我心寒為止

以為你話佢地少人追

啱啱再睇多次
原來magical係全軍覆沒

明明magical表演最好睇全場最high

d老師都好high

但觀眾唔buy
Sky啊

認同

睇完中字
希望可以係第二到見到智娜恩英海仁朴宣
可以棄

Natty IG

好想見到賓sky

現實.
你現在做的事 = 像是休假的二等兵
from智善哥哥ig

馬尾智善真係好正

好鄰家

好想睇正面

好想睇入面

好撚正

呢下wink真係

好想做呀哥

夏瑛bb就係輸係舞台表情到

蝦翁到依家上台個樣仲係好緊張

好正 好想做智善阿哥

不過私心覺得好得意

蝦翁ig post返去旅行唱個首歌

啱啱海印開live 有Shinsia Natty Sky Sian Tasha

表示睇左

呢幾個一齊組團都幾好
見佢地私底下咁friend都開心嘅

佢地magical team reu
Sky帶埋tasha去

係啊
不過一見到佢地行埋一齊就諗起magical team全軍覆沒

智善真係好鄰家女孩

我蝦翁

同番夏翁佢地

會唔會太幸福

頭先成班係ig玩到癲

佢地真係好搞笑

蝦翁生日&出道粗卡

無海印,呢個垃圾團等收皮

有海仁都唔見得呢團會紅

駁唔到

期待佢地有首好歌可以彈起

唔係就一世3 4線

好處就係fs勁易入

收視咁低 小圈子選舉團

賓sky同蝦翁

Sky你可唔可以唔好咁可愛
仲要自豪呢個姿勢

後入

認受性好低
不過道都未出就話佢地垃圾會唔會過份左啲
雖然實力係好差, 但都叫努力過

咪就係

不管你撐不撐，反正我會撐

撐+1
雖然唔係9個我都鐘意
但睇左佢地幾個月 知佢地有幾努力
或者依家佢地實力唔係好 但佢地有嘅係時間

冇錯
與其咁悲觀，不如正面少少去支持下呢班女仔

掛住睇直播
好眼訓啊

啱啱睇sky直播
佢reply我留言 今晚訓唔著都似

有睇
Tasha 好波 提sky香港唔係講普通話

好靚

佢地歌好聽都會留意下既

正呀

重溫一下智善killing part

其實鐘意佢係咪男飯多 係幾有女朋友感
真心覺得好普通

我應該係少數嘅女飯

呢粒真係遺珠

正確啲嚟講係智善反底killing part
認真靚過佢真係大有人在
不過佢比到男飯有種鄰家女孩 女友feel

岩岩先睇到原來係PLEDIS做經理人公司
間野本身已經有PRISTIN 都係岩岩出道無耐
仲點會放得多資源落呢個9個到 陰公了

唔係淨係負責出道訓練
好似未有公司肯接

如果淨係訓練都好D 不過收視咁差邊有公司肯接

Pledis負責出道訓練 未正式有公司認頭

希望出道有少少成績 至少令到有公司肯接

我諗ment應該會同啲公司傾下嘅
無理由做完場show 話比佢地出道結果胎死腹中

無著數既野邊個會肯認頭

同意樓上，mnet果邊點都要諗計拆掂佢

應承左會比佢地出道
我諗班女參加個時都有簽下約保障佢地
如果折唔掂 mnet一定比人投訴得好勁

簽還簽 千祈唔好簽比mbk
垃圾公司玩殘我tara

哲學問題: MBK DSP 定 Maroo?

Natty返咗JYP?!

dia新專幾賣得 唔好mbk分薄左dia資源

原來仲未有公司接

返去借個室練下舞咋嘛？ 定係舊片
正常JYP練習生係唔可以有呢啲SNS acc

應該無乜可能翻去

Natty想翻去既 Jyp實肯要翻

Natty勁多海外飯

香港 台灣 泰國都好多

Jyp雖然而家唔係社長
但都有一定既話事權既
佢咁欣賞Natty
係睇Natty想唔想翻

其實係舊片嚟

瑛珠阿

首木偶歌真係好上腦 loop左成日

係咪未有音源？

可以嘅話真心想natty返JYP同somi一齊出道

somi自從簽左藝人約接觸其他工作多左, 就無再執著要偶像出道
可能之後真係無乜機會係舞台見到佢

依家twice係一線
jyp應該唔會咁快出新女團自己打自己人
Natty可能就係等唔切先走
點知Idol School又出唔到道

其實今年年頭嗰陣傳過有女團預備隊
分分鐘係natty冇入到所以先走
依家其實jyp都有啲幾高質嘅女練習生逐漸俾佢地曝光
遲下又有個話會派佢上mix nine
所以natty肯返去都未必會要佢

其實有冇中型公司冇女團
諗到BigHit但佢地好似唔收女

反正秀炫惠里都冇約不如重組IBI

諗起hyeri叫海仁一齊出道

惠利玩mix9 秀炫俾day day卡住左
Sohee風生水起中
暻好似無咩點同佢地聯絡 活動都幾多下

最慘係秀炫 DAYDAY根本係false hope
海印避開左都要中伏
唔好再玩survival啦 趁偶校完執返幾件包埋一齊出道算啦

其實係佢好靚女樣 但無咩特色吸引唔到人

顛婆喺偶校上唔到位

Hi 我係瑛珠隻龜仔

我係啲石仔

我都想比彩瑛錫住影相

你未like

腩

今日放假loop返佢地啲stage
發現蝦翁由頭到尾
上到台個樣同表情都係話緊比人知好緊張
全程都無乜笑容

呢樣真係輸晒 由開始到完都仲未克服到
睇佢第一次去試木偶歌果時就知佢仲係好易就緊張

咁多個入面呢樣佢係處理得最差
希望佢會好好改善一下

要跟我知憲BB學下點樣24小時都笑

智媛先係皇道

Tasha跳舞真係好charm

表情既話彩煐贏晒 (先唔論佢唱歌 )

其實賽綸都係 不過無乜人提佢

一定係我娜京 맞죠 맞죠

原本對佢無感 不過到公布個刻佢表情管理實在......

智善正名咗做盧知宣

智善好聽好多

通常都係咁
好似Yeon呢個字有時正名前係妍, 正名後變左娟
成浸大媽除出左來

做咩佢地今日有一兩個係ig post左相又極速del返

彩瑛變彩煐都唔同哂

娟姐

Live已經睇得出佢地邊個同邊個fd啲
天空 tasha
天空 夏瑛 彩煐
Sia seoyeon

小明唔出街
好想同小明瘋狂唔出聲

Btw東東

Seoyeon好似本身同另外個八個都唔fd
嚟緊會唔會好難相處

佢同彩煐好fd既
Idol school咁多人都唔會個個熟，慢慢黎啦
101就仲誇張

彩煐mk妹黎 個個都fd到

我愛李彩煐

小明琴日同左天空 tasha去掃街喎

娜景 知憲fd
智媛好似同夏瑛 彩瑛個堆ok
奎利 智善就好似獨家村

睇返最尾果集埋尾8個攬埋一齊 剩返狗竹on99企係側邊

智善都埋到堆既
公布一二名個陣蝦翁智善好有愛

因為佢得尾二果集先入過頭九名 仲要好似係用券
一直都無人估到奎利會出道 佢自己都嚇親
Btw 一直想講恩英好似後生既長澤正美

狗竹fd個啲都勁低排位

因為佢本身都低
智善似係慢熱唔多講野個d

btw明明我琴晚先係小明ig講野黎
跟手今朝話佢無街去

邊個係小明

Seomyung呀

今日中秋嘛

好想同小明人月兩團圓

希大好暖
係sky ig留言讚佢 仲叫佢唔好傷心

諗起最後個集成班老師黑晒臉個張相

希大magical真係喊咗
Stephanie嗰句「今日見到個發光嘅女團」出自一個沒落天團嘅成員 又再沉重咗幾倍

由選歌個下 就已經決定左magical要全軍覆沒

其實個賽制計人氣 有奎利一個最尾反cup到已經好勁

海印被淘汰已經說明唔單止計人氣

Cute

咁其實海印早幾集都開始跌緊

有仙氣

Seoyeon似水晶個type 唔出聲勁cool
可能因為佢對黑眼圈

病氣美

智娜都似 Krystal 。。。
唉

有無人知呢個飯站條link twitter唔見有

有無手足得閒整個TWITTER LIST
我淨係FOLLOW左IG D站

邊張相 無見過

呢個情景我諗起produce101 dont matter
(同埋dance group既growl 全組得素妍一個生存)

其實成集除左magical high左陣都幾黑臉

係 陰謀論咁講
事前知佢地會淘汰 所以支持下佢地
而且三首歌入面 magical嘅舞台效果係最多 又煙花又剩咁

magical d效果真心多 幻想中的他都係閃下laser咁
個人覺得幻想中的他編舞好靚, 不過最後一段dance break拉遠景真係on99

同學幫佢正名左, 李瑞淵

因為呢刻可能已經係呢班細路女人生最光輝既一刻

幫賽綸拉下飯先 成個post都無乜人推佢

推一推娜京先 老實講 真係進步左唔少

맞죠 맞죠

話說，佢地咁多個都有用ig
出道後公司會唔會禁佢地唔比用個人ig

都無人識 唔驚啦

手機台apple打手李彩煐

其實我地都要開始傾下fromis_ post
我唔想又wiki搬字過紙啊

12月出唔出到道
佢地既實力咁樣有排執

唔好同我爭ok？

10月20就有團綜睇 點都11月尾12月頭有掛

無公司接手既話點出 不過我都覺TRAIN多一排會好D

呢個post都差唔多推完
係咪要開fromis_

可能推完兩個post都未出到道

睇維基pledis page
佢已經將fromis_納入左旗下藝人
其實係咪已經簽左佢地

...wiki係人都edit得嫁喎

其實CJ旗下唔係有啲娛樂公司？

唔係話pledis幫手train咋咩
但係諗諗下無著數又點解要幫你train
然後如果真係pledis簽左佢地就仲死
前面仲有隊PRISTIN岩岩谷緊
點會放資源落FORMIS_到

都有其他新聞講嘅咁又 我唔係純睇維基

賽綸好有氣質 跳舞好似幾唔錯

娜京係幾靚 不過可能真係太似子瑜感覺好花瓶

定啲來啦咁多位
Mnet可能仲緊張過我地，渣住9個女仔係手點都要搵地方安置佢地

睇埋20號咩環境先

好掛住佢地
好彩佢地有私人ig keep住更新

係 不過都唔知追得邊個
由朝到晚都唔得閒 輪住開live

都唔算好花瓶姐 木偶歌個stage幾搶眼呀

呢兩日sky瘋狂開

我愛李彩煐

娜京靚好多

日日都loop佢入學條片 真係好正

覺得佢地會去mama

又要去接機

拍埋去wanna one隔籬整蠱佢哋咩

寧願年頭出道有好開始
年尾呢d時間太尷尬

Agger
但怕年頭隔成三個幾月又太耐

叫曬佢地黎我屋企啦
我個度好長架

條走廊好長

早晨

中秋節快樂咁多位

中秋節快樂

返工啦仆街

呢個角度好似彩妍

點解佢好似成日著呢套衫咁

每隔兩秒我都想起你
但我不懂使你心歡喜

中秋留係屋企重睇idol school

啱啱同彩瑛行完街街

背景好似係明洞黎?想去野生捕獲了

又開緊live唱k

Rapper haneul

趁今日中秋 同我嘅瑛朱bb拉埋天窗

痴線佬集體病發

李彩煐隻腳好返未 周圍走

Fromis_ post要放乜
係咪要傾

中秋食飯帶埋小明返去見家長
又俾人催我結婚啦

我諗有一半都維基搬字過紙

掉個template出黎慢慢執既姐

圖交比你地放喇
約左小明賞月就種遲到

唔該巴打

好正
發覺智善所有stage都係白色衫

Seoyeon個韓文名錯左

更新左啲嘢

好pure好true

唔知點解我edit唔到

我用電話dl左個google doc去edit

因為要放返share個條link出黎

痴線
隊外cp

Jisun感覺上好似同其他人唔算好熟
無見佢出席聚會

都係同自己啲fd去玩

雪寶撻沙小明呢個組合先正
想比小明瘋狂串我講中文

痴撚線

bb打pubg唔叫我

我BB會唔會太靚

尾機三人組

好開心 sky覆我

利申 英文u+唔好起我底

佢差唔多所有回應都覆 勁好

係呀佢勁好 好有心機
見sky ig好似好唔開心咁

係啊 sky本身個人都好似好多情緒

到娜京開live

呢邊有智善

頭先娜妍個邊有👙喎

！！！！！！！！

第一次見智善埋堆

再唔埋堆做毒西架喇

成日以為瑞妍好高

智媛應該同娜景差唔多
睇小木偶就知 搭膊頭開始個陣

毒智善

做乜話我智善

真係好靚

腿

之前係節目真係完全唔覺
好幾個都係完左節目出返嚟先知原來咁惹火

無法測量

笑左出黎

頂

好似真係好細粒

差唔多要開定新post

智娜同慧仁又係好靚

岩岩IG睇到瑞淵以前D相都好正

Template係咪未搞掂

智娜 快啲搵公司要咗佢啦

由一開始完全唔識跳舞到最尾可以完成咁多個STAGE真係好勁

平陰智娜真心好靚 原本以為佢會摱車邊入

衰埋門一腳 得第十

等你嚟 好似差啲相

我sky真係好有喜感

依家加

搵相搵左好耐

突然諗起 依家讀普通班個啲點
係咪仲讀緊

等下季

sky又同tasha出街開live

佢地真係好friend
差唔多日日見

Tasky is real

成日都開既喂

每日最少一劑 驚大家唔記得佢

好鍾意佢地兩個

仲想見到佢

智娜恩英

恩英啊
點解你咁pure都入唔到架

咁都可以撞到 好幸福

只要有心 其實唔難

琴日搵相發現呢張幾靚
覺得佢唔格硬擠對笑眼出黎靚好多

自然d其實幾好睇
佢仲好細個咋嘛

其實佢其他表情得意d

好高好得人驚

好想睇下智媛究竟有幾細粒

同娜景差唔多咋嘛

真係差唔多
睇high five最尾佢地2個企埋一齊俾心

翻睇第一集發現智善得3個鏡頭 10秒都好似無

Pd好識做
先影啲大熱人腳 之後就幫其他

出道成員private哂佢地IG 係咪準備出道啦

應該要chur出歌啦 下個月要debut

點都要開始練野啦

仲loop梗 final stage d 歌

彩瑛delete哂啲post

希望隻碟會有音源

Del左幾日喇喎

你太唔留意佢啦

係我唔好

覺得會重錄9人版 然後剩係出9人版

ioi咁

櫻花

Crush

做乜事

佢地呢排玩互黑

佢地啲感情好到不得了

希望有公司會簽晒成個step組

希望小明可以嫁俾我

就黎推爆個post 開fromis_post定點

開fromis_啦 推到正式出道

噠㗳姐妹後期越嚟越靚

開定啦

不嬲靚

有無人開新post？無人開我可以幫手

丁丁你開

之前又係唔顯眼 鏡頭少

新Post
[Idol School] Fromis_討論區(1) 準備出道大發

推爆埋呢到先

已經係新post霸左位

素明好天然呆